「負能量100」好多朋友但好孤獨

有無人同我一樣，明明好多朋友但係覺得自己好孤獨

雖然身邊有好多所謂朋友，但係永遠都覺得自己不被重視，成日起group講野約人無乜邊個會應，又或者個group入面既人之間會單對單msg，但係永遠無我份。個種感覺真係好難受

其實我都係想被重視，被認同姐 明明大家一齊出黎玩個陣都好開心，我都好樂意咁扮下on9 tum大家開心，點解一返返日常生活就咁空虛 愈大對比就愈覺得孤獨。可能係我attention freak，但我驚我就黎有抑鬱症

有時啲野唔好太執著睇開啲個人會自在好多
雖然要做起黎唔容易

送首歌俾大家

作詞：小寒
作曲：方大同
編曲：Edward Chan/方大同
監製：Edward Chan/Charles Lee/方大同

歡笑聲 歡呼聲
炒熱氣氛 心卻很冷
聚光燈 是種蒙恩
我卻不能 喊等一等

我真佩服我 還能幽默
掉眼淚時 用笑掩過
怕人看破 顧慮好多
不談寂寞 我們就都快活

我不唱聲嘶力竭的情歌
不表示沒有心碎的時刻
我不曾攤開傷口任宰割
癒合 就無人曉得 我內心挫折
活像個孤獨患者 自我拉扯
外向的孤獨患者 有何不可

笑越大聲 越是殘忍
擠滿體溫 室溫更冷
萬一關燈 空虛擾人
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我卻不能 喊等一等

你說你愛我 卻一直說
說我不該 窩在角落
策劃逃脫 這也有錯
連我脆弱 的權利都掠奪

我不唱聲嘶力竭的情歌
不表示沒有心碎的時刻
我不曾攤開傷口任宰割
癒合 就無人曉得 我內心挫折
活像個孤獨患者 自我拉扯
外向的孤獨患者 有何不可

我不要聲嘶力竭的情歌
來提示我需要你的時刻
表面鎮定並不是保護色
反而 是要你懂得 我不知為何
活像個孤獨患者 自我拉扯
外向的孤獨患者 需要認可

我淨係想講完野有人理下渣

咁同冇朋友有咩分別

一路都無真係會care你既朋友好難受

平時我起成班人之中係個超級開心果 可能係咁所以無人會理我感受

人地唔理你唔係人地既錯 亦都無得強求
放多啲心機係會理你既人身上吧啦

喂 行開啲啦屌你老母

唔好咁

你講得岩

唉我都係，但係人除左另一半都需要朋友嫁

小圈子 永遠冇自己份

屌

唔好太著重某一班朋友，你個圈子唔會只有佢地架嘛

試下msg下人地囉
以前我都會諗點解大grp冇人應又咁多小圈子gathering，係咪同佢地唔夠熟，又唔敢講，其實大家都係咁諗，冇人做第一步
不過我都唔係成日主動搵人，所以依家有時被忘記我都可以接受既

無呢班咪搵過另一班，呢個世界無話無左邊個唔得。同埋記住唔係你唔好，係你同果班人唔夾姐。
識多啲人，總會搵到志同道合岩嘴型既朋友。

多謝巴打

我都成日主動起group到講野，但係一無人理我就會好灰 令我唔想再主動受傷

怪就怪在出到黎大家都好開心，但係背後其實成日俾人忽略